/*
 Localizable.strings
 HWMonitorSMC
 
 Created by vector sigma on 25/02/18.
 Copyright © 2018 HWSensor. All rights reserved.
 */

// zh-Hans (simplified Chinese) by maojinbing

"Core Frequencies" = "核心频率";  // CPU or GPU sub group
"Core Temperatures" = "核心温度"; // CPU or GPU  sub group
"Temperature" = "温度";   // singular
"Temperatures" = "温度"; // plural
"Frequency"   = "频率";     // singular
"Frequencies" = "频率";   // plural
"Package Core" = "核心功率"; // CPU or GPU
"Package Total" = "封装功率"; // CPU or GPU
"Package IGPU" = "核显卡功率";
"Multipliers" = "倍频";
"Voltage" = "核心电压";   // singular
"Voltages" = "电压"; // plural
"Amperage" = "电流";
"Battery" = "电池﻿"; // singular
"Batteries" = "电池"; // plural
"Media health" = "硬盘";
"Life" = "寿命"; // hdd/ssd life
"IGPU Frequency" = "核显卡频率";
"IGPU Max Frequency" = "核显卡最大频率";
"IGPU Utilization" = "核显卡使用率";

// Intel Power Gadget
"Intel® Power Gadget info" = "Intel® Power Gadget信息";
"Cores Temperature AVG" = "封装温度平均值"; // IA Temperature AVG
"Cores Temperature MIN" = "封装温度最小值"; // IA Temperature MIN
"Cores Temperature MAX" = "封装温度最大值"; // IA Temperature MAX
"Package %d AVG" = "核心 %d 频率平均值"; // Package frequency AVG
"Package %d MIN" = "核心 %d 频率最小值"; // Package frequency MIN
"Package %d MAX" = "核心 %d 频率最大值"; // Package frequency MAX
"Package %d REQ" = "核心 %d 频率请求值"; // Package frequency REQ (requested by OS)
"Frequency MIN" =  "频率最小值"; // Frequency MIN, IGPU
"Frequency MAX" = "频率最大值"; // Frequency MAX, IGPU
"Frequency REQ" = "频率请求值"; // Frequency REQ (requested by OS), IGPU
"DRAM" = "内存功率";
"Package Temperature" = "封装温度";
"Package Power Limit (TDP)" = "封装功率极限";
"Max Temperature"  = "最高温度";
"Thresholds"       = "阈值";
"Base Frequency"   = "基础频率";
"Max Frequency" = "最大频率";

// GPU, when taken from PerformanceStatistics
"GPUs" = "显卡";
"Core Clock" = "核心时钟频率";
"Memory Clock" = "显存时钟频率";
"Fan/Pump speed" = "风扇/泵速";
"Fan/Pump speed rate" = "风扇/泵速率";
"Utilization" = "利用率";
"Activity" = "动态加速";
"Core Utilization" = "核心利用率";
"Device Utilization" = "设备单元利用率";
"Video Engine Utilization" = "视频引擎利用率";
"Used VRAM" = "占用显存";
"Free VRAM" = "空闲显存";
"Total Power" = "显卡总功率";

// RAM
"RAM" = "内存";
"Total" = "物理内存总数";
"Active" = "正在使用内存";
"Inactive" = "退出程序占用内存";
"Free" = "可使用内存";
"Used" = "已使用内存";
"Purgeable" = "可清除内存";
"Wired" = "系统内核内存";

"CPU" = "CPU";
"Proximity" = "处理器附近温度"; // CPU or GPU
"Heatsink" = "处理器散热温度";  // CPU or GPU
"DIMM 0" = "DIMM 0"; // RAM
"DIMM 1" = "DIMM 1"; // RAM
"Ambient" = "主板环境温度"; // Motherboard
"GPU %d Board" = "GPU %d Board";
"GPU %d Proximity" = "GPU %d 周边";
"Core %d" = "核心 %d";   // CPU or GPU
"Diode %d" = "二极管 %d"; // CPU or GPU
"CPU %d" = "CPU %d";
"GPU %d Core" = "GPU %d 核心";
"GPU %d Shaders" = "GPU %d 着色器";
"GPU %d Memory" = "GPU %d 显存";
"GPU %d Voltage" = "GPU %d 电压";
"Core %d Multiplier" = "核心 %d 频率";
"Package Multiplier" = "封装倍频";

// Motherboard
"Motherboard" = "主板"; // MLB (Main Logic Board)
"North Bridge" = "北桥";
"PRAM Battery" = "coms电池﻿"; // PRAM Battery (..or CMOS)
"VRM Voltage" = "VRM电压";
"DIMM Voltage" = "内存电压";
"+12V Bus Voltage" = "+12V 母线电压";
"+5V Bus Voltage" = "+5V 母线电压";
"-12V Bus Voltage" = "-12V 母线电压";
"-5V Bus Voltage" = "-5V 母线电压";
"3.3 VCC Voltage" = "3.3 数字电路供电";
"3.3 VSB Voltage" = "3.3 待机电压";
"3.3 AVCC Voltage" = "3.3 模拟电路供电";

// Fans
"Fans or Pumps" = "风扇或泵";
"Fan %d" = "风扇 %d";
"speed" = "速度"; // rpm, all in lower case letters
"min speed" = "最低速度"; // rpm, all in lower case letters
"max speed" = "最大速度"; // rpm, all in lower case letters

// Units of measurement
"GHz" = "GHz"; // Giga Hertz
"MHz" = "MHz"; // Mega Hertz
"MB"  = "MB";  // Mega byte
"GB"  = "GB";  // Giga byte
"°C"  = "°C";  // Celsius
"W"   = "W";   // Watt
"mWh" = "mWh"; // milli Watt per hour
"J"   = "J";   // Joule
"V"   = "V";   // Volt
"mV"  = "mV";  // milli Volt
"mA"  = "mA";  // milli Ampere
"rpm" = "rpm"; // revolutions per minute

"log copied to clip board!" = "日志复制到剪贴板!";

// Themes
"Default" = "默认"; // View Size as well
"Classic" = "经典";
"Dashed Horizontally" = "水平虚线";
"No Grid" = "没网格";
"With Grid, clear background" = "有网格，背景清晰";

// View Size
"Medium" = "中等";
"Large"  = "大号";
